[謝絕支那仔狗吉邨春袋子]曼聯終極FF轉會窗暨香港獨立及黑警死全家吹水區 [900]

咁你點解會認同呢種支那文化呢?
我又唔理解?既然你憎大陸
點解仲要用skr呢種支那用語呢?
仲要認同呢種用語係普及
什至認為唔係出自果條濕9支那人
什至扭曲到係外國人用

明唔明咩叫做文化侵入?

你可以謝絕我.無撚所謂
但香港自己有獨特既文化
你居然扭曲到skr.係外國既rap

真無撚敵

Skr = Solskjaer

你又格硬得濟

講轉移玉步

[吉邨春袋子與支那狗不得內進]曼聯終極FF轉會窗暨香港獨立及黑警死全家吹水區 [900]

cctvb播fa cup四強

歐聯最緊要

希望半力踢FA CUP先😑